放低你 hmd 奇遇

試過同壽司師傅傾三文魚

話自己高質靚女嘅連登仔

試過扮壽司師傅同肥妹傾三文魚

試過俾肥婆踢走對話

傾啲咩?多唔多蟲?

問個200磅肥婆好幾樣野食唔食，問到佢話點解會樣樣都鍾意食，我就話因為想知你食咩食到咁肥